一個人去行山有咩野要注意?

打算三點出發會唔會太晏

唔好掛住睇女行到當失路

太晏，好快天黑

帶支電筒

帶定套

以前試過踩單車掛住睇女炒車
撞左之後,依家隻手都仲有影響

d馬嬲好好屌

睇地點。
不過三點行，都係帶定電筒同水，同外套。

今日我都想行，移英前行返段鉛礦上大帽山。
可惜太遲起身。

1. 同定人講你去邊
2. 手機叉足電
3. 唔好高估自己嘅身手

遲唔遲視乎樓主行咩路線
行啲個零兩個鐘就行完
或者多中途退出點的路線
而家五點幾日落
六點已經黑齊
記得帶頭燈或電筒

預六點左右要落到山

我依家先出發。

IT狗冇左隻手點搵食
下次唔好啦

其實好少有女睇 多數行果陣唔見有其他人 有都係清楚工多

立定平安紙

去打卡路線應該多女啲
呢排梗係去影芒草的熱門路線

*潔

多謝大家關心
已經上到去了
一身汗好凍

無帶外套上面好凍

借口黎啫

你會唔會又落唔切山

要搵多個人陪